# the first armenian project

Обманчиво простая, невероятно интересная игра "Нарды"
Суть игры: переместить все свои фишки, кидая 2 кубика, из "горы" в "дом", а затем вывести их из "дома".
Присутствует мультиплеер и игра с ботами